{
    "response_code": 0,
    "results": [
      {
        "question": "น่าเบื่อ",
        "correct_answer": "dull",
        "incorrect_answers": [
          "hilarious"
        ]
      },
      {
        "question": "ตลกมาก ๆ",
        "correct_answer": "hilarious",
        "incorrect_answers": [
          "dull"
        ]
      },
      {
        "question": "คู่",
        "correct_answer": "couple",
        "incorrect_answers": [
          "useless"
        ]
      },
      {
        "question": "ไร้ประโยชน์",
        "correct_answer": "useless",
        "incorrect_answers": [
          "couple"
        ]
      },
      {
        "question": "กำจัดออก",
        "correct_answer": "killed off",
        "incorrect_answers": [
          "voted off"
        ]
      },
      {
        "question": "ปลดออก",
        "correct_answer": "voted off",
        "incorrect_answers": [
          "killed off"
        ]
      },
      {
        "question": "เป็นสาวก",
        "correct_answer": "to be a fan of",
        "incorrect_answers": [
          "to be in tears"
        ]
      },
      {
        "question": "น้ำตาคลอ",
        "correct_answer": "to be in tears",
        "incorrect_answers": [
          "interviewed"
        ]
      },
      {
        "question": "ตึงเครียด",
        "correct_answer": "tense",
        "incorrect_answers": [
          "compete"
        ]
      },
      {
        "question": "นำไปสู่",
        "correct_answer": "leading to ",
        "incorrect_answers": [
          "amazing"
        ]
      },
      {
        "question": "ปริมาณ",
        "correct_answer": "quantity",
        "incorrect_answers": [
          "quality"
        ]
      },
      {
        "question": "ความหลากหลาย",
        "correct_answer": "variety",
        "incorrect_answers": [
          "different"
        ]
      },
      {
        "question": "เสนอเพื่อให้พิจารณา",
        "correct_answer": "to be on offer",
        "incorrect_answers": [
          "professional"
        ]
      },
      {
        "question": "ดึงดูด",
        "correct_answer": "attracted",
        "incorrect_answers": [
          "previously"
        ]
      },
      {
        "question": "ชักชวน",
        "correct_answer": "persuaded",
        "incorrect_answers": [
          "because"
        ]
      },
      {
        "question": "โอกาส",
        "correct_answer": "opportunity",
        "incorrect_answers": [
          "to be on offer"
        ]
      },
      {
        "question": "ไว้วางใจ",
        "correct_answer": "relied on",
        "incorrect_answers": [
          "medical"
        ]
      },
      {
        "question": "แบ่งออกเป็น",
        "correct_answer": "cut up into",
        "incorrect_answers": [
          "section"
        ]
      },
      {
        "question": "หยิบ",
        "correct_answer": "to pick up",
        "incorrect_answers": [
          "explain"
        ]
      },
      {
        "question": "ทดลอง",
        "correct_answer": "experiment",
        "incorrect_answers": [
          "complex"
        ]
      },
      {
        "question": "ซับซ้อน",
        "correct_answer": "complex",
        "incorrect_answers": [
          "expect"
        ]
      },
      {
        "question": "สารคดี",
        "correct_answer": "documentary",
        "incorrect_answers": [
          "technology"
        ]
      },
      {
        "question": "อย่างเห็นได้ชัด",
        "correct_answer": "apparently",
        "incorrect_answers": [
          "survey"
        ]
      },
      {
        "question": "มีผล",
        "correct_answer": "influence",
        "incorrect_answers": [
          "research"
        ]
      },
      {
        "question": "อย่างเพิ่มขี้น",
        "correct_answer": "increasingly",
        "incorrect_answers": [
          "affecting"
        ]
      },
      {
        "question": "ต่ำกว่า",
        "correct_answer": "below",
        "incorrect_answers": [
          "personally"
        ]
      },
      {
        "question": "สำรับ",
        "correct_answer": "recipe",
        "incorrect_answers": [
          "fixed"
        ]
      },
      {
        "question": "มีแนวโน้ม",
        "correct_answer": "tend",
        "incorrect_answers": [
          "awful"
        ]
      },
      {
        "question": "บางที",
        "correct_answer": "perhaps",
        "incorrect_answers": [
          "middle"
        ]
      },
      {
        "question": "พิจารณา",
        "correct_answer": "consider",
        "incorrect_answers": [
          "surprising"
        ]
      },
      {
        "question": "เพิ่มขี้น",
        "correct_answer": "going up",
        "incorrect_answers": [
          "trend"
        ]
      },
      {
        "question": "คำแนะนำ",
        "correct_answer": "recommendation",
        "incorrect_answers": [
          "consider"
        ]
      },
      {
        "question": "ช่างทำผม",
        "correct_answer": "hairdresser",
        "incorrect_answers": [
          "mechanic"
        ]
      },
      {
        "question": "ข่างกล",
        "correct_answer": "mechanic",
        "incorrect_answers": [
          "cleaner"
        ]
      },
      {
        "question": "ตรงเวลา",
        "correct_answer": "on time",
        "incorrect_answers": [
          "mess"
        ]
      },
      {
        "question": "สิ่งสกปรก",
        "correct_answer": "mess",
        "incorrect_answers": [
          "efficient"
        ]
      },
      {
        "question": "ซึ่งมีประสิทธิภาพ",
        "correct_answer": "efficient",
        "incorrect_answers": [
          "reasonable"
        ]
      },
      {
        "question": "สมเหตุสมผล",
        "correct_answer": "reasonable",
        "incorrect_answers": [
          "convenient"
        ]
      },
      {
        "question": "สะดวก",
        "correct_answer": "convenient",
        "incorrect_answers": [
          "trust"
        ]
      },
      {
        "question": "เชื่อถือได้",
        "correct_answer": "reliable",
        "incorrect_answers": [
          "exact"
        ]
      }
    ]
}